唔知你地有冇發現 抗爭進行緊嘅時候 連登就好多失敗論/輸/鬼post

唔知你地有冇發現 抗爭進行緊嘅時候 連登就好多失敗論/輸/鬼post

所以抗爭完得閒睇連登見到失敗論嘅時候 唔洗灰心 都唔洗在意 自己諗下有邊次行動完係會冇失敗論/輸/鬼post 對家打手就係做緊呢d野

今日發夢果時自己1500左右到T2支援 剛開始塞departure 現場手足對癱瘓機場嘅了解就係塞departure所以塞左

中途有外藉人士表達左想法 話我地爭取香港人嘅自由 咁佢嘅自由呢？ 而同時有大量記者影住 現場用15分鐘討論放唔放check-in左嘅旅客入去 討論途中 外藉人士同佢朋友都入左黎 冇人阻止 但最終討論共識係 入左黎癱瘓機場點解唔塞 塞departure途中我地有容許老人家 容許領事 及有心臟病嘅旅客入黎 當一有衝突即時舉高雙手 和平阻塞

大約1900 我臨離開轉場去T1前 同2個外藉記者做左個訪問 解釋是次活動嘅源頭係政府唔回應訴求 香港作為國際都會 癱瘓香港國際機場目的係要比壓力政府 再三向受影響旅客道歉 最後被問及會否有反效果時 我話今次行動 可能好 可能壞 但我地要嘗試，我地要學習，我地會檢討，示威路上嘅成敗唔係用口講出黎，係由我地行出黎

走緊嘅途中 遇到2位由T1過黎T2幫手嘅手足同我表達意見 唔明點解要塞住旅客唔比人上機 咁做好橫不講理 同時都有阻礙到自己人 完全唔認同我地咁做 佢地講嘅時刻都講到眼濕濕 睇得出佢地嘅焦急同埋失望 我應承左佢地 一定會向大家表達佢地嘅想法

全日我係T2大多都係遇到好憤怒不滿嘅旅客 而係T1就遇到比較多理解體諒嘅旅客

係夢境入面 好感謝有T2果班好有心嘅手足 由其帶口號嘅果班手足 大家都落盡力想為件事好 所以無論夢境做嘅事係對係錯都好 請唔好指責每一位盡心盡力嘅手足

發完夢訓醒返返現實 我只係想同大家講 每次發夢都實會有野做錯 人類係從錯誤中學習 從學習中團結 既然今日有不足嘅地方 咁我地就一齊學習 成長 目標一致

五大訴求 缺一不可

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

818 和理非優百萬大遊行

多啲睇telegram facebook，唔好只睇連登

818

自從班政棍吹奏連登後咪打手全面進場。

818 百萬大遊行

推

818 818

有用post: 正皮 留言推
垃圾post: 無視/不推文屌

請大家善用不推文回覆！

係。好多係p牌仲要係第一次出post. 我block左好幾個。

818818

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝